大家覺得這是什麼？

洗手盤

洗手

洗手 樓主覺得呢